給您最後的信

給您：

您好嗎? 近況如何? 數載不見 您還好嗎?
雖知您不會看到，但仍想借此道下最後一封信於您。
從前，我愛手寫情書給您，人是物非下，沒變的我仍是愛寫信表達自己。

細數下 您該畢業了 由當年公開試奮鬥下至今日大學畢業歷程很辛苦吧!您很厲害 都一一捱過。
仍記得 當年您中學派位 告訴我進了第一志願、到中四選了心儀科目、公開試、jupas進了A2，所有的事我也沒有忘記。這些事我都陪著您，遺憾的，到您大學畢業、初踏職場，我陪不了您，對不起。

最近，我又想起您了，以為那一別後我可以忘記您了，其實我好像沒有那麼愛您了，只是偶爾想起您，會回味那些兩小無猜的片段，不知道是回味與您的時光還是那些年我無憂無慮的日子。

我活得好好，不用擔心，您也要活得比我好，知道嗎?
一直以來，我很怕您會不懂得照顧自己，沒有我後您會過不到好的生活，
到最後發現一直以來其實是我依賴您，或者重新一次，我不會再傷害您。

那年，我告訴您，我喜歡後來這首歌，今天我再次聽起來。
今天 我總算學會了如何去愛 可惜您早已遠去 消失在人海
您也找到一個懂愛您的人嗎?
大概是被一個人完全愛自己，自己亦愛一個人候，很難會再找到另一個人。

我發現時間長了，我對您的記憶越來越模糊，很怕有天我會把您完全忘記了，
我忘記了 我在2006年認識您；忘了2007年的事……
我忘記了 2015年正式分開；卻忘了那天您在哭……
我記得 您喜歡 五月天的歌，現在也是嗎?
我記得我只會對您一人用「您」。

唉 您好嗎? 過得好嗎?過得快樂嗎? 一定要活得好，知道嗎?
不用記著我 可以的 請您忘記我。
對不起，我真的愛過您的。
這是最後的話。
願我花盡餘生的力氣，把您此人忘記，只留下美好的回憶住在心中一角。

2017月10月10日